<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Passwordgenerators on donchan922.com</title>
    <link>https://donchan922.com/passwordgenerator/</link>
    <description>Recent content in Passwordgenerators on donchan922.com</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Feb 2023 21:56:50 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://donchan922.com/passwordgenerator/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>利用規約</title>
      <link>https://donchan922.com/passwordgenerator/terms/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 21:56:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://donchan922.com/passwordgenerator/terms/</guid>
      <description>Daiki Tsukuda（以下、「当方」といいます）が提供するアプリ「かんたんパスワード生成」（以下、「本アプリ」といいます）の利用規約を以下に定めます。本アプリを利用する場合、本規約に同意したものとします。本アプリを利用する前に、必ず本規約をお読みください。
利用規約の変更 当方は、利用者の事前の了承を得ることなく、本規約を改定することができ、利用者はそれを承諾するものとします。改定後の利用規約は、本アプリに掲示された時点より効力を発するものとします。
プライバシーポリシー 当方は、利用者の個人情報をプライバシーポリシーに基づき、適切に取り扱います。
プライバシーポリシー
禁止事項 利用者は、本アプリの利用にあたり、以下の行為を行ってはならないこととします。
著作権、肖像権、名誉権、プライバシー等を侵害する行為 当方または第三者の著作権、その他の知的財産権または財産的利益を侵害する行為、またはそのおそれのある行為 法令もしくは公序良俗に反する行為、またはそのおそれのある行為 他の利用者または第三者に不利益を与える行為、またはそのおそれのある行為 本アプリの運用を妨げる行為、またはそのおそれのある行為 当方または本アプリの信用を毀損する行為、またはそのおそれのある行為 本アプリに含まれるソフトウェア情報および著作物について、リバースエンジニアリング、逆コンパイル、または逆アセンブルする行為 当方のネットワークおよび本アプリを提供するにあたり使用しているインターネットサーバ（以下「対象設備」）に不正にアクセスし、または蓄積された情報を不正に書き換えもしくは消去する行為 対象設備にウイルス等の有害なコンピュータプログラム等を送信する行為 対象設備に必要以上の負荷をかける行為 その他、当方が不適切と判断する行為 免責事項 利用者が本アプリを利用して生じた損害について、当方は責任を一切負わないものとします。
本アプリの変更・一時停止・終了 当方は、本アプリの一部または全部を、利用者へ事前に通知することなく、いつでも任意の理由で変更・一時停止・終了することができるものとします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>プライバシーポリシー</title>
      <link>https://donchan922.com/passwordgenerator/privacypolicy/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 21:26:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://donchan922.com/passwordgenerator/privacypolicy/</guid>
      <description>Daiki Tsukuda（以下、「当方」といいます）が提供するアプリ「かんたんパスワード生成」（以下、「本アプリ」といいます）のプライバシーポリシーを以下に定めます。
広告配信について 本アプリでは、広告配信のために、Googleの提供するGoogle AdMobを利用し、利用者の情報を取得する場合があります。詳細については、以下のリンクからご確認ください。
広告 – ポリシーと規約 – Google
免責事項 利用者が本アプリを利用して生じた損害について、当方は責任を一切負わないものとします。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
